# Автовоспроизведение в Opera
Если в вашем браузере отключено автовоспроизведение видео, плеер не сможет работать правильно. Чтобы разрешить автовоспроизведение на странице камеры, измените настройки браузера:

1. Скопируйте и откройте в отдельной вкладке адрес opera://flags/#autoplay-policy.
1. Нажмите на кнопку справа в блоке «Autoplay policy».
1. Выберите «No user gesture is required» в выпадающем списке.
1. Нажмите на кнопку «Relaunch now» внизу справа.

Теперь прямой эфир в Opera будет включаться сразу, как только вы зайдете на страницу камеры.
